可持續式馬拉松抗爭

抗爭就好似拍拖一樣 熱情難免減退大家要做到同抗爭發生感情先係而家既至勝關鍵，有鑑經常比曱甴老屈暴力同比人暴力洗文宣

星期一至五
抗爭放假做港豬因應特殊情況再將軍澳式通宵抗爭

星期六
按情況出席各遊行集會和平進行，若曱甴搞事就走住黎屌保護自身安全

星期日
對家近排瘋狂課金搵廢老洗太平扮止暴制亂，應發動全港黑裝修級別大大力裝修連儂場

持之以恆大家鬥長命